More Mobile 電話咭上不到網

有無朋友More Mobile 電話咭上不到網

有無朋友用More Mobile 電話咭，現在突然上不到網？

yes

晏就3點幾突然用唔到

你係邊先